眼見身邊大部分同學都有grad job offer, 就諗點解自己咁廢

唔少同學已有Bank/ Big Corporation MT offer 2xk 一個月
正正常常都有Big4 offer
係呢個氣氛渲染底下
有時都會質問自己係咪一舊垃圾
乜柒都無！！

利申：三大BBA

三月咋喎 咁快有offer？

好多都Offer released

去力威幫手先囉

如果力威有MT Program 就好

有學徒計劃